九月去馬來西亞

如果跟團 有冇機會食到榴槤？ 想食貓山王

去到睇下街邊有冇

6月去

9月會唔會熱撚死

可唔可以拎返酒店食？

巴打自由行？

貓山王苦撚到仆街 d24好食啲
可以拎番酒店但要拆肉入盒裝 原隻可能會俾保安截

係呀
同朋友
完全唔知有乜地方去

睇過好似31-23度 同埋我跟團 有旅遊巴車出車入 應該還好

其實馬來西亞係熱帶氣候, 全年都係熱
所以2月定9月去都唔會有咩分別

利申: 2月去過一次, 香港得10幾度, 馬來西亞依然都有成30幾度

一定涼過香港既9月

最重要係9月有冇榴槤食 係咪周街都會有？

馬拉王子答下

點解要跟團

同老豆老母去 老豆係啲好煩既人

9月有冇榴槤食 係咪周街都會有？

不如幫襯我，我8號會有貓山王返貨

你賣幾錢呀？

試過中秋去，阿羅街夜市嗰邊都買到，不過你預咗唔平。

又細又貴。

食過幾隻唔同種，我都係鍾意食泰國榴槤多啲。

旅遊巴都可能唔俾你上～

上個星期賣78磅包送貨

馬來西亞咁大你去邊度

檳城 吉隆坡

去唔去好？

一齊去

跟團都有自由時間
係d夜市會有d檔專買榴槤 有得係街邊食
帶返酒店可能要偷偷地 好多酒店都講明唔帶得

如果轉自由行 淨係去吉隆坡定係檳城好？五日四夜

吉隆坡+馬六甲

or

檳城+浮羅交怡

上年8月單拖去咗4日吉隆坡，好正

今年一月尾去左吉隆坡 四日三夜
感覺有少少悶 但野食係唔錯
本身我老媽子都話想去食榴連
唔知係咪時間唔啱 佢話又貴又唔好食

上年去左1星期檳城+吉隆坡
個人鍾意檳城多d
可能因為吉隆坡同香港個feel太似

榴連唔可以係酒店食㗎 會俾人屌死
帶上旅遊車都要包到極實

檳城交通一定無KL咁方便，巴士唔密
但個人覺得檳城真係正好多，尤其係野食又平好岩重口味人士 George Town係好有feel 仲有Penang hill睇夜景都係正
去檳城可以係碼頭個到join一日遊去palau payar或者浮羅交怡玩下浮潛出下海

坐Uber 真係平到抽筋，行幾步又有咖啡，係個Penang hill 等落山等到死死下

因為物價真係好低 10蚊港紙碟海南雞飯
落山係多人同逼
但可能我落得晏第一架都上到

Batu Ferringhi 真係唔洗stay 咁耐
好無聊下

夏天嘅話去沙巴啦

聽日出發去新山、新加坡
日日都落雨, 有咩好做

去下博物館

東定西馬？

跟上面巴打提議 吉隆坡+馬六甲

玩得好心d， 自己渣車定係搵人渣？其實你可以free and easy，租一㗎車，自己鍾意行去邊都得，如果你鍾意食海鮮，平又正，最主要係識搵，唔好中tourist trap。

揀吉隆坡係貪佢交通方便 我唔識揸車 老豆唔肯揸
巴打有冇推介邊到食海鮮？

阿羅街就有啦～

不過始終唔係海邊，唔似檳城同浮羅交怡嗰邊咁多間。

阿羅街有間叫黃亞華好好味

燒雞翼，炒蜆。

講廣東話

反而炒蜆同其他野好食個佢d燒雞翼，燒雞翼開頭好期待，食落去我覺得好普通

吉隆坡塞車好嚴重，搭地鐵最快捷，想坐車就搭Grab或者Uber又平又舒服